星期日檔案個男仔對眼細撚到

表哥咁

成隻河童咁

蓋ching宜家連仔都留意埋

靚仔過我

冇條女正

連經緯線都播何志平

相 定 老母

蓋清帶佢上yoyo度通番大隻眼

好心咪成撚日講yoyo la 屌